香港大學出錢比支那學生住酒店當隔離

垃圾大學

包唔包埋hotel girl一條龍